改變模式 星期五了

工業革命1.0

Happy Friday

咁鍾意返工，阻鳩你收工

下午3點半

九龍灣，土瓜灣，大埔，屯門，新蒲崗，火炭，紅磡，荃灣，葵涌，觀塘

🚫將軍澳工業邨除外

From Telegram

阻收工只會趕同路人